陸東：我從未感到恐慌 已買貨八八九九

全球股市跌跌不休，恒指21000點岌岌可危，星級分析員陸東在接受《iMoney》專訪時說，已在22500點至23000點撈貨。面對股市大跌，我們跟進他的投資策略，他說：「已買貨八八九九！」。

相關文章：陸東：今年樓市整體跌10-20%

當下投資者非常恐慌，他說﹕「我在金融行業接近35年，曾經歷過多次風險溢價（Risk Premium）急升，不論是由瘟疫、戰爭、系統風險或政治等不同原因引起，這個風險溢價最終都會回落，所以我從來不會因為跌市而恐慌。現在你需要的是金錢、耐性及勇氣。」

「感到恐慌或保持冷靜，其實是一個人的性格。作為一個成功的投資者，必須具備3個條件：良好性格、運氣及分析技巧。運氣及性格皆是與生俱來，所以投資者最需要的是增強自己的分析技巧！」

最緊要筆錢唔等住用，買左可以唔理，再操作前寫低咩原因同預幾耐，咁已經好大優勢

正股驚閪信念派

成篇野又係講 錢多終勝 ...

那有錢 屌你老母

星級？

已在22500點至23000點撈貨

我諗佢有7成以上都係25000以上就真

佢係咪玩美股架

條友燈左好多年

留名睇裸泳

即係坐撚哂艇囉

BMRA係唔撚係嫁

回錯PO